[CFA level 2] 入黎匯報進度

岩岩十二月pass完level 1直落黎緊考level 2
個人日日返工chur完放工溫書溫到好崩潰
得返兩個月多少少
先叫做溫左econ, stat, account同corp fin
仲要其實咩題目都未做過
今次都心知不妙好撚大獲
有冇手足可以開個telegram group鞭策下我

想問巴打考CPA有咩前景

搵個機會
最後都係做狗等做到跳樓

Lm

又要推post

溫淨Kaplan notes book 1
但之前溫果啲已經唔記得
尤其fixed income好多唔識

預左做炮灰

巴打做邊行

1 take pass 3 個levels

重見天日
等做炮灰

做左topic test未ar

就係做左先知一定死

我做mock都係得5x%....

我做第一份得4x%
跟住做到上60左右
岩岩今日做完17PM果份又變返4X
好多野唔係錯數錯concept係錯睇唔明／到佢啲statement有啲字trick左

好唔知點咁而家